{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 다리쉼한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時の基準人数に基づいて料金が策定され、人数を超える場合は追加料金があります。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約は優先的に処理され、ペンション側の責任はありません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、韓屋キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車が可能なファミリー宿泊施設などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数によって料金が決まりますか？",
            "answer": "はい、予約時の基準人数に基づいて料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超えた場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない場合でも追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約は処理されますか？",
            "answer": "はい、重複予約は優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーによって基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、韓屋キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車が可能なファミリー宿泊施設などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 514
    }
}